\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

%\usetheme{AnnArbor}
\usetheme{CambridgeUS}
%\usetheme{Berkeley}

%\usefonttheme{structuresmallcapsserif}

\setbeamercolor{lowcol}{fg=black,bg=blue!10}
\setbeamercolor{upcol}{fg=yellow, bg= blue!60!white}

\author{Miguel Burgos}
\title{Ejemplo de presentación}
\date{\today}
\institute{Universidad de Granada}

\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[width=\paperwidth]{coche-fondo}}



\begin{document}
	
\section{Introducción}	

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}


\setbeamertemplate{background canvas}{}

\begin{frame}
	\frametitle{Contenidos}
	\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

	
\begin{frame}
	\frametitle{Introducción sobre el tema}
	\framesubtitle{Por poner un ejemplo}
	
\begin{center}	
	\Huge \textcolor{blue}{\textbf{Este sería el \emph{contenido} de mi diapositiva}}
	\end{center}
\end{frame}


	
\section{Objetivos}

\begin{frame}
	\frametitle{Contenidos}
	\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Ejemplo de lista}
	\framesubtitle{con pausas}
	\begin{enumerate}
		\item primero
		\pause
		\item segundo
		\pause
		\item tercero
		\pause
		\item cuarto
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
		\frametitle{Ejemplo de lista}
	\framesubtitle{con opciones del itemize/enumerate}
	\begin{enumerate}[<+- | alert@+>]
		\item primero
		\item segundo
		\item tercero
		\item cuarto
	\end{enumerate}
\end{frame}



\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}


\section{Material y Métodos}

\begin{frame}
	\frametitle{Material conseguido}
	\framesubtitle{Coche rojo}
	\begin{center}
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{coche}
	\end{center}
\end{frame}



\begin{frame}

\begin{columns}

\begin{column}{0.3\textwidth}
\begin{itemize}
	\item primero
	\item segundo
	\item tercero
	\end{itemize}
\end{column}

\pause

\begin{column}{0.7\textwidth}
	\includegraphics[width=\textwidth]{coche}
\end{column}
\end{columns}

\end{frame}

\subsection{Material}

\begin{frame}
	\frametitle{Cosas dentro de cajas}
	\framesubtitle{beamerboxesrounded}
	
	
	\begin{beamerboxesrounded}[upper=upcol,lower=lowcol, shadow=true]{Ejemplo de caja}
	\begin{itemize}
		\item primero
		\item segundo
	\end{itemize}
	\end{beamerboxesrounded}
	
	
\end{frame}

\subsection{Métodos}


\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}

\section{Resultados}

\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}

\subsection{Parte 1}
\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}
\subsection{parte 2}
\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}
\section{Discusión}
\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}
\section{Conclusiones}

\begin{frame}
	contenidos en un entorno
\end{frame}

	
	
\end{document}